{
  "home": "首页",
  "category": "分类",
  "recipe": "菜谱",
  "cart": "购物车",
  "user": "我的",

  "ProductDetail": "商品详情",
  "RecipeDetail": "菜谱详情",
  "Checkout": "结算",

  "StoreAddress": "商家地址",
  "DeliveryMethod": "配送方式",
  "DeliveryTime": "配送时间",
  "Payment": "支付方式",
  "Coupon": "优惠券",
  "Remarks": "备注",

  "ToPay": "去支付",
  "GoCheckout": "去结算",

  "OrderDetail": "我的订单",
  "OrderNumber": "订单号",

  "Balance": "余额",
  "Points": "积分",

  "Unpay": "待付款",
  "Unship": "待发货",
  "Undeliver": "待收货",
  "Uncomment": "待评价",
  "Preparing": "配货中",

  "MyBalance": "我的余额",
  "MyFavorite": "我的收藏",
  "MyAddress": "我的地址",
  "MyCoupon": "我的优惠卷",
  "ChooseShop": "选择商店",
  "MyPayment": "支付信息",
  "MyAccount": "账户信息",
  "Contact": "联系我们",
  "Exit": "退出登录",

  "Avatar": "头像",
  "Username": "用户名",
  "Email": "邮箱",
  "PhoneNumber": "手机号",
  "Language": "语言",
  "SwitchLanguage": "切换语言",
  "Cancel": "取消",
  "Hotline": "客服电话",

  "Address": "地址信息",

  "Default Address": "默认地址",
  "Set Default": "设为默认",
  "Delete": "删除",
  "Add New Address": "添加新地址",
  "Addresses": "地址",
  "Unit": "门牌号(可选)",
  "Postal Code": "邮编",
  "City": "城市",
  "Province": "省份",
  "CellPhone Number": "电话号码",
  "Confirm": "确定",
  "Select Delivery Schedule": "请选择配送时间",
  "Select Payment Method": "选择支付方式",
  "Paypal": "Paypal",
  "Alipay": "支付宝",
  "WeChatPay": "微信支付",
  "CreditCard": "信用卡",
  "Choose One": "请选择",
  "Add credit card": "添加信用卡",
  "": "",
  "Account Balance": "账户余额",
  "TopUp Method": "充值方式",
  "Amount": "充值数额",
  "Top Up": "充值",
  "Add New Payment Method": "添加新的支付方式",

  "Name": "姓名",
  "Card Number": "卡号",
  "Expiry Date MM/YY": "过期日 MM/YY",
  "CVC": "安全码",
  "Enter Your Phone Number": "输入手机号码",
  "Enter Verify Code": "输入验证码",
  "Send": "发送",
  "Edit": "编辑",
  "OrderTime": "下单时间",
  "Sum": "合计",
  "Total": "总计",
  "DeliveryFee": "运费",

  "Fold": "展开",
  "Unfold": "收起",
  "Login": "登录",
  "Sign in to agree": "登录即同意",
  "Terms of Service and Privacy Policy": "服务条款和隐私政策",
  "Delivery": "配送",
  "Store": "店",
  "Error Message": "错误信息",
  "Phone number is not valid": "您输入的手机号不正确",
  "ReEnter": "重新输入",
  "Verify code is not valid": "验证码不正确",
  "verificationCode wrong": "验证码不正确，请重新输入",
  "Success": "成功",
  "You account information has updated!": "您的账户信息已更新!",
  "Can not update your account information!": "无法更改您的账户信息!",
  "Submit": "提交",
  "Add Address": "添加地址",
  "Choose Address": "选择地址",
  "DeliveryType": "配送方式",
  "Discount": "优惠",
  "GST/PST": "GST/PST",
  "Add to cart": "加入购物车",
  "Order": "下单",
  "Successfully make an order": "成功下单",
  "Shopping cart is empty": "购物车是空的",
  "Your credit card infomation is not valid": "您的信用卡信息无效",
  "You have successfully select the valid coupon": "您成功选择有效的优惠卷",
  "Self Pickup": "自取",
  "Store Delivery": "商家配送",
  "Choose Delivery Type": "请选择配送方式",
  "Please select a payment method!": "请选择付费方式！",
  "Choose a credit card": "请选择一个信用卡",
  "User Information": "个人信息",
  "Set default address": "设为默认地址",
  "House/room number": "房号",
  "Notes": "备注",
  "Store Branch": "商店",
  "Please selecte your address": "请选择配送地址",
  "Please selecte store branch": "请选择商店",
  "Please select your address before choose shop branch!": "请选择您的地址再选择商店！",
  "Currently there is no store available": "抱歉目前暂时没有可选商店",
  "No data": "无数据",
  "Please select your shop branch before choose delivery time!": "请选择商店再选择配送时间",
  "Please select your address before choose delivery time and shop branch!": "请选择配送地址，再选择商店和配送时间",
  "Please selecte delivery time": "请选择配送时间",
  "Review": "评价",
  "Please enter valid information!": "请输入有效信息！",
  "This is empty!": "列表为空!",
  "All Orders": "全部订单",
  "System Error, please try again later!": "系统繁忙，请稍后再尝试!",
  "Driver": "骑手",
  "Product Rating:": "商品评价:",
  "Driver Rating:": "司机评价:",
  "Please make a product review": "请输入产品评价内容",
  "Please make a driver review": "请输入骑手评价内容",
  "You have successfully made reviews!": "您已完成评价！",
  "Please make sure you have completed the infomations before making an order!": "请您确认选择好所有配送信息!",
  "FacebookLogInFailed": "Facebook登录失败, 请重新登录或选择其他登录方式",
  "AppleSignInCanceled": "苹果ID登录已取消。请重新登录或尝试其他方式登录。",
  "ProductList": "产品列表",
  "Refund": "申请退款",
  "RefundReason":"请输入申请退款原因",
  "Camera":"打开相机",
  "Album":"从相册选择",
  "uploadImage":"上传图片",
  "RefundApplicationSubmitted":"退款申请已提交",
  "SubmitSuccessMsg":"退款申请已成功提交，客服人员将于10个工作日内审批您的申请，审批通过后款项将退还至订单支付方式对应的账户内，请注意查收。",
  "RefundApplicationSubmittedFail":"退款申请提交失败",
  "SubmitFailMsg":"退款申请提交出错，请稍后再试",
  "cannotSubmit":"退款申请未填写完整",
  "refundNoImage":"请上传图片以便客服人员更好的处理您的申请",
  "refundNoReview":"请填写退款原因",
  "PaymentSuccess":"订单支付成功！",

  "Normal" : "综合排序",
  "New" : "新品上市",
  "Popular" : "销量排序",
  "Related Recipe" : "相关食材",
  "Add All" : "添加所有",
  "Description" : "商品介绍",
  "Please selecte store" : "请选择商店",
  "Please select your address before choose store!" : "请选择您的地址再选择商店!",
  "Please select your shop before choose delivery time!" : "请选择商店再选择配送时间!",
  "Please select your address before choose delivery time and shop!" : "请选择您的地址再选择配送时间和商店!",

  "systemErrorMessage" : "系统出错，请稍后再试！",
  "creditCardErrorMessage" : "信用卡支付失败，请重试.",
  "creditCardSuccessMessage" : "信用卡支付成功",
  "redeemCouponErrorMessage" : "您的优惠卷已失效或不存在!",
  "redeemCouponSuccessMessage" : "成功兑换优惠卷",
  "addCreditCardSuccessMessage" : "您成功添加信息卡!",
  "Similar Items" : "猜你喜欢",
  "Quantity" : "数量",
  "addCrediCardError" : "添加信用卡失败，请检查信用卡信息",
  "Warning" : "提示",
  "deleteCreditCardWarning" : "您确定要删除这张信用卡吗?",
  "updateUserPhoneErrorMessage" : "请确保填写手机号和验证码",
  "Redeem" : "兑换",
  "reDeemCouponPlaceHolder" : "请输入兑换码",
  "reCheckOutWarning" : "温馨提示",
  "reCheckOutWarningMessage" : "重新付款此订单会清空当前购物车",
  "removeFavoriteMessage" : "您确定要取消收藏吗?",
  "Product Description" : "商品介绍",
  "All" : "全部",
  "Currently no review" : "尚未评价",
  "Currently no rate" : "尚未评分",
  "makeOrderFailMessage" : "下单失败，请稍后再试",
  "thirdPartyPayWarningMessage" : "系统错误，您的支付被终止，请稍后再试",
  "Having Problems" : "遇到问题",
  "Finish Payment" : "完成订单",
  "Rate from driver" : "来自司机的评级",
  "Opinion from driver" : "来自司机的评价",
  "Rate from store" : "来自商家的评级",
  "Opinion from store" : "来自商家的评价",
  "For Driver Rate" : "对司机的评级",
  "For Driver Opinion" : "对司机的评价",
  "For Store Rate" : "对商家的评级",
  "For Store Opinion" : "对商家的评价",
  "None" : "无 ",
  "OrderOver" : "满 ",
  "discount_start" : "减 ",
  "discount_end" : " ",
  "AddAddressErrorMessage" : "请完成所有必填信息!",
  "NameRequired" : "名字 (必填)",
  "PhoneNumberRequired" : "手机号 (必填)",
  "UserInformationMessage" : "请确保真信息实有效!",
  "StoreName" : "商家名称",
  "StoreRank" : "商家评级",
  "StorePhone" : "商家电话",
  "DriverName" : "司机姓名",
  "DriverRank" : "司机评级",
  "DriverPhone" : "司机手机",
  "Payment failed, please try again!" : "支付失败，请稍后再试!",
  "receiveDeliveryMessage" : "成功收获!",
  "No Coupon" : "暂无优惠券",
  "Event Time" : "活动时间：",
  "Before tax, not including deliver fee" : "原价税前，不包括运费",
  "couponRequirementStart" : "满 $",
  "couponRequirementEnd" : " 使用"

}
